區選後，以行動對香港有信心，我剛剛再買入了這間上環舖!!!!!!!!!

區選後，以行動對香港有信心，我剛剛再買入了這間上環舖。

上環禧利街14號地舖連入則閣。原叫價2880萬，成交2000萬，租金6萬，回報3.6%。建築650呎地舖，連入則閣400呎。租客原味煮意 。

反修例前原本叫價3300萬，2012年高峰時業主要4000萬，現在真係大跌4-5成。

上手業主2008年4月以1188萬買入。持貨11年，賺68%。

我們買入三大原因:
(1) 此舖位近上環港鐵站，位於傳統中上環食街核心位，利街飯市人流極多。這間舖我們傾了好耐，業主一直好反覆，到了價又話封盤唔賣。可能因為社運加劇，突然又話賣，我們馬上票到買下來。
(2) 一線食肆靚位，午市白領消費力強，晚市民生客。位置較少受最近社運影響，地舖連入則閣1000呎，每呎兩萬元算好平。回報3.6厘也不錯。約二千萬這條街近年根本無貨。食牌包括埋閣樓(not storage)，極罕有。
(3) 業權份數2/7。 樓齡52年，大廈7層高， 土地規劃為商業 commercial， 重建商廈地積比率為15倍。連同旁邊矮層大廈，8個禧利街號碼(6至20)地盤面積合共約6000呎，此舖長揸具收購潛力。

反修例前，禧利街一向是約三千多萬的街道舖。 成交比較: 禧利街8號(只得地舖，建築700呎，門窄好多(門闊只得8呎6吋 vs 我們的舖有13呎))，於2012年12月高峰曾成交3068萬。租客Pokeworld，月租68000。2017年11月蝕賣，也要2600萬。

這間舖是我們今年以來買入的第9間舖，社運對舖市影響大，現在積極執平貨中。 逆市買返啲靚位，只要有租客，回報高，中長揸唔怕。💪💪

冇事嗱？

租比360 囉

位置較少受社運影響

條撚屌有喺cctvb賣廣告

條友中立得黎有淺黃feel，不過都係中產人物，懶理d人死活

見佢有個新APP,全港AA都可以收到放盤,咁唔使跟大鋪啦

佢之前有拍過片講警暴,有D淺黃,不過以佢做緊個行黎講算係敢出聲,個人黎講幾鐘意睇佢SALE野

拉

未到谷低咁快買

你又知？

作狀友

西姐牛肉飯係佢partner 黎

佢生意肯定呢期仆直因為無人敢買賣鋪
所以佢咪身體力行出力入市等d 人覺得未仆直

條友咁都叫中產 估計身家起碼幾億 你話有十幾廿億我都信

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

唔係中產啦佢 成個家族都有米